想物資或金錢上幫示威人士有咩途徑？

如題

推